我隻貓無啦啦捉空氣

2歲貓女

又大叫 又企唔穩上唔倒樓梯
睇得出佢無力 但又好想行
佢無啦啦捉空氣好似空中踩單車咁
上網睇話大壓力就會咁

佢有便秘 一個禮拜先屙一次
之前照過曬咩事都無

而家再帶佢睇醫生
但有無人知咩事

一星期先有大便？！

可能佢返工壓力大

係呀 之前醫生懷疑佢有巨大結腸症
但係照完又話佢正常

佢平時有去貓砂試屙 但都屙唔出
頭5-6日屙唔出佢仲好活潑

平時我同屋企人都有餵佢飲多d水
食物又有溝車前子 或者啤酒酵母等佢易d屙

全家最悠閒就係佢

搵師傅睇下好喎

佢似想練爪
屋企唔似有野

conjuction3?

同母星通訊緊姐
少見多怪

吾洗驚ge 😹

Btw 鐘意貓貓就follow 下la

吾你老母

有可能係神經有問題/ 有壓力
試下睇多幾個醫生問意見

性格有無變？

睇獸醫？？搵個師父睇睇好過啦！

好煩呀你
成會係人地個post 宣傳自己
無人想知呀

Diu 又冇人迫你follow

佢續個續個POST真係好煩

首先，冇續個續個。大部份只會向貓/攝影post 分享，唔鐘意可以唔follow, 咪當一個comment post law

轉下醫生啦, 一星期痾一次邊度得架
會唔會身體有事先做d 奇怪動作呀,
唔好理上面話搵師傅班on9 , 搵多個醫生幫佢check 下先

Agger

一個星期柯一次
不如睇多個醫生/專科check 下

認真，用棉花捧塗凡士林插屎眼
成功令BB痾屎

我都屙屎唔出

係咪養一隻only?

自己插自己屎眼啦

搽啲吞拿魚係自己屎忽引隻貓幫我玩毒龍鑽